依家已經冇哂人買牛？個個都淨係講買熊

非燈post
btw之前睇225係底
有冇叻仔低位買咗上嚟？

恒生指數22500宇宙無敵合金底

算數啦，依家根本牛緊
聽日一定高開穿到24000

連啲財演都開始轉口風

琴日無端端高開到咁，琴日有1500億交易，今日又有1000億交易
咁都重估會落返去既人真係同個市鬥氣

正常就回少少，橫行幾日，引下d牛熊，平下d倉位。

個勢咁强頭也不回

傻淡殺不盡